
                      Entretenida. Hacia la mitad de la peli es cuando más te engancha y me gusta como dejan el final. Por lo demás, pues me ha parecido una más de acción, con persecuciones, muchos disparos..etc.
No es un peliculón, pero para quienes disfruten con este genero les resultará seguramente entretenida aunque tiene muchas situaciones predecibles.
        
            